熱血市民黃洋達，如同俄佬般存在

反熱狗果d諗緊咩

熱狗太前衛而且睇得清
唔會故亂跟風
方向堅定明確
兒登仔淨係識跟風，所以跟唔上

太多人磨鳩爛左條褲

有鳩毛嘅